你最近還好嗎

忽然好想打開whatsapp 揾你
先醒起自己已經delete 咗你電話
唔知你依家點
知你最近唔開心
不過已經陪你唔到、唔可以聽你呻
你係我最迷惘不安既時間出現
一直幫我、教我、陪我
曾經我都好依賴你
到冇咗你嗰刻 我既世界就好似崩潰
依家我都開始堅強返
我知你既他又離你而去
但你要明白人生路上不嬲都人來人往
最後留低既又有幾多？
所以你都要努力振作、釋懷呀！知嗎？

有時係路上見到有人好似你
會忍唔住望佢
聽某啲歌仲會諗起一啲往事
但係我知道我哋距離已經好遠
我都冇資格陪住你
衹可以祝福你將來遇到一個真正欣賞你既人
雖然你份人好敏感又冇咩自信又鍾意揾藉口
但係我同你講過你既優點係真架
所以面對下一個或者困難嗰陣
同我攞出你既勇氣
勇敢去做同面對 ok?

咪搞我女朋友啦

原來係你條仆街傷佢心

Hurt佢hurt得好爽
玩到厭諗住換下個

唉

勇哥 是你嗎